PS4帳號疑似俾人盜用

本身前幾個禮拜好地地
近幾日想入playstation store睇下對馬
我發現我俾人登出咗
咁我想登入返啦 就發現用咩密碼都唔啱
咁都唔出奇嘅 因為我自己都唔記得個密碼

但係奇怪在照舊用忘記密碼Send返email比自己就發現
收唔到封email 而且仲發現有封來自PlayStation嘅email 話半個月前有人將個ID改咗 但明明我冇咁做
諗住打俾佢客戶服務部 但係星期日唔開
有冇人試過同樣情況

如果係冇密碼 生日真名嗰啲都係亂打嘅情況下
仲有冇機會攞得返個Account

生日同真名都亂打，應該無咩機會拎得返
我都試過比人盜用，改左email個d
但我用真既資料先拎得返

安全鎖真係好緊要
安全鎖真係好緊要
安全鎖真係好緊要